發覺近排講嘢呀多咗好多鄉音

成日唔經唔覺講咗普通話
懷疑可能睇得抖音同快手太多

1，yeS

進化左做中國人

法國近牌趕野呀多咗巧多鄉音

兄弟牛b

不嬲都係中國人